有冇人想成立禮貌小隊？

禮貌小隊 - 機動性極高既和理非。

目的：營造和諧既畫面，避免比藍絲Page/CCTVB砌生豬肉。但非阻人做野

1。手持大量文宣，向街坊派。
2。當有衝突場合，馬上用紙筆寫低事件背景。例如今日圍毆黑社會、圍毆車主，可以寫係白紙上面再舉起比鏡頭睇。避免有藍絲Page/記者剪哂頭尾片段砌生豬肉。
3。手持大量索帶，當有衝突發生，馬上比手足拘捕。盡量減少圍毆場合發生。
4。以禮貌方法勸人唔好影相

諗到再加

索帶索完，請食雞蛋、蕃茄

一黎可以比手足發洩，二黎攻擊性低，三黎夠侮辱

而且畫面好過圍砌

好呀好呀！
仲識指揮交通 做埋班狗個份
遲早收佢地皮

要學藍背心狗

介乎勇武同和理非中間

周身雞蛋一定好臭

有創意
支持

如果有心，人人都可以係禮貌大使

個人認為第二點最重要

啲仆街藍絲成日影影影都避唔到

不如藉佢地鏡頭，輸出思想

4一直做緊

希望可以做到

啲人成日係天橋影相，不如一日一張A4紙痴住/拎起

咁咪由得佢地影，順便做文宣

推

和理非又有啲，勇武又有啲

唔會比人屌掛

如果有心，人人都可以係禮貌大使

創意救港

今日旺角有個灰頭翇哥哥做左禮貌小隊隊長

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

真心要

今日先喺tst警署好nice咁叫人唔好影相，佢影係真係唔會影
頂盡多口問句點解，答返大家唔會知佢係咪鬼，影相盞俾壓力已經好夠，期間前線可以有好多空間做部署，真心work，親身經驗

調返轉前線係都要加「唔好影相呀！你個耳仔裝飾嫁！」我自己聽都唔鍾意

同埋黃藍有爭執，唔好互屌，一來徙時間，二來冇意思，要揾人隔開仲好

都得既
禮貌還禮貌
唔好突變左膠就得

支持

好多時警察已經係附近，但如果有藍絲搞事又成班衝過去

喂大佬要認清自己敵人，成日比人分心

有興趣

第2點 依啲情況就開遮啦

你地係拉被打既手足而唔係打人既藍絲
點信你地？

身邊太多藍絲/中立/輕黃絲都成日睇到電視講咩就信咩

個主播點講就屈哂機，要諗方法反制

好撚支持
和理非嘅作用

放核彈都唔割蓆

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

手足，講個信字

矛盾可以分為兩類，一類是對抗性的矛盾，另一類是非對抗性的矛盾。因此，處理矛盾的方法也有兩種。處理對抗性的矛盾是一種方法，而處理非對抗性的矛盾又是另外一種方法。如果把對抗性的矛盾當作非對抗性的矛盾來處理，那是錯誤的。如果把非對抗性的矛盾當作對抗性的矛盾來處理，也是錯誤的。

下次出黎帶定Marker，A4紙

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

認真好重要 明白有時手足發夢事會難控制情緒
有禮貌小隊除咗可以做 PR，更加可以突顯藍絲廢老嘅無學識同人品，得到中間派人士同情

走入社區，其實係一個好好既機會，令街坊唔再由TVB，而係親身了解社會發生緊咩事。我地要珍惜依個機會，唔好令佢地既親身體驗變成一次負面經驗。令街坊感受抗爭者，並非好似TVB講既「暴徒」。

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

雙管啦

好難撫

摭得哂

當然唔好變社工
都留意返要同狗距離遠，起防線，拆鐵欄嗰陣先好用
對峙緊仲同你講禮貌？都onlun9

Push

有狗就真係唔好出現
佢地癲撚左好耐,有冇禮貌都捉7你

可以做 但唔好變相左膠糾察 文化監暴之流

今日七區遍地開花，社工人數都唔夠

終於唔洗又聽到一齊走一齊走

推推推推推

起我底就知我郭紹傑Fans

一直關注緊日本獄中既糾察長

降魔小隊?!

禮貌小隊只限對人類

狗隻在場手足都捉唔住架啦

認同

道歉進化版

流動道歉小隊

建議］ p牌正負評顯示

大力推

支持樓主

支持
但唔係做警同防線既緩沖
係做手足同一般市民既緩沖 (同埋降魔)

和理非第一日攞起雞蛋
慢慢就可能進化到唔係雞蛋了

做得過

第4點認同 除非認大頭相 否則可以禮貌少少
唔好一開始屌人老母 c9影相文化幾年前已經有
佢地唔係針對我地
我地唔係黑警 唔係黑社會
明明開頭612都好客氣
第2點就唔認同 如果佢地郁手 一定要還拖
黑社會打人就打到斷手斷腳
最緊要唔好打死佢

基本上贊同
但係千祈唔好搵索帶去綁手足
另外亦都有一定嘅警覺意識 以防有痴線佬搵武器襲擊又或者畀黑警拉

真文宣
但係set好左底線先，唔係真係會變糾察

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

拜託你地

個人意見
如果我做前線嘅都會控制好自己
以心待民

樓主pm呀，有興趣
利申：一直都做緊禮貌大使

只要有心，人人都可以係禮貌大使

冇組織

第三點可以試下依招
[有計]唔想打死人又唔想放人走

最怕係到時變左打不還手，所以呢d真係要有條共同既底線

呢樣我又覺得如果對家郁手先一定要制服對方
點知會唔會從後攻擊前線或者傷害中後排

#黑警沒有一個是無辜
#禍必及妻兒

絕對唔呼籲大家打不還手

各位手足 記住唔好做多左

互推！

今日見到有老黑，即刻跑快兩步。點知去到已經完場

其實還手係合理，但其實打到咁上下真係要畀個位大家收手，一黎驚打死人，咁我哋嘅形象就會跌落谷底，民眾亦都唔會再咁大力支持我哋。

而有爭執互屌嗰啲其實都冇乜意思，畀傳媒影到好似我哋咁多人蝦一個街坊就仲衰，通常都諗方法分開佢哋，然後帶嗰個屌人藍絲走，好老實講，如果留佢喺度，唔通畀前線手都打死佢咩，打死都冇撚用㗎…

主要處理一啲見得到嘅暴力，唔死人就得，至於言語暴力或者網上嘅等等就大家由發揮啦

捉倒啲刀手，打完可以除剩條底褲，索完索帶遊街示眾
有諗過底褲笠頭，但係怕附近有小朋友

其實都真係幾失望， 咁快打完就敗走

幫推

支持 文宣真係好有用

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

本來以為D呀媽會支援我地, 但去到Baby Kingdom見到差唔多全部人都係撐警, 佢地仲有呢D指控, 我睇完都好懷疑, 我唔識分對與錯.... 如果可以, 希望可以逐點澄清.... (我只能反駁少部份影片)

大支持

禮貌叫人唔好影

[廣傳]對住影相嘅街坊

想幫手
自問個樣好乖

勇武既支援隊
可能做少少後勤
同埋見到非武力類既藍屍 阿姐 或者好奇街坊
嘗試平心靜氣理論，以禮待市民，或勸阻唔影義士大頭相
又或者見勇武制服條友咁上下見差唔多就叫停手
證明我地係同黑狗有幾大既分別

推，近來好多人見人影相就屌。
其實好多市民都係圍觀、未歸邊，
你要得佢地觀迎，就要show正面既形象，即係有禮貌。
例如會幫手救催淚彈、叫人閉窗，叫路過既人小心催淚彈。
反而哩班影相同圍觀既市民會覺得你做得好。
影都唔好介意，由其你著晒裝更加唔怕被佢地影，
個個人都係頭盔眼罩豬嘴，佢點都認唔到。
當然真係有搞事既就直接叫佢離開。
多啲包容，搞好形象就會贏，
好似gladiator咁，市民會擁護公平既對決，
支持同政府戰鬥既角鬥士。

我願意

同埋好奇街坊好多都唔理世事，
難得佢走出黎，應該趁機做文宣吸引支持。
派下傳單，講下理念對日後抗爭一定有幫助。

再講多次 前線手足比人打 一定要還拖

PPRP

齊齊落街民文宣除咗深籃或已得利益者，好多都有得救，中立更加唔洗講，好多禮貌講解吓，都會接受到

對於藍絲可以睇返哩篇：

On撚9，對付黑社會駛撚手軟？

支持和理非幫手控制人流
#永不割蓆,前線們我地愛你

唔一定係對黑社會，
可以係對市民，即係警民關係咁啊。
而家遍地開花，咁多好奇街坊出黎，
我地需要市民支援，就更需要佢地支持。
有時有啲路過既「藍絲」會串嘴，
更需要我地隔開勇武既前線，
以和理非既角度同佢理論。
咁又防止衝突發生，又吸市民支持，有咩唔好？

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

最主要唔好太精神崩緊
啲前線唔好做咁多行動
依家由日頭去到尾班車先走會好易精神失常
啲狗就係俾我地噉玩先會變咗癲狗
唔好玩埋自己
唔好去到頂唔順先走，同埋要嘅話可能要有人做接力

幾好，比d野班和理非做，好多都唔知有咩可以做

點解依家冇人做

推 今日見到啲人屌天橋啲人影相嗰陣都閃過下呢個念頭

有興趣～ 洗唔洗開tg group定各自做？

即係差佬嗰班專門湊記者嘅PPRB
防暴打完記者，班藍背心就出嚟扮晒關心安撫記者。
不過而家啲藍背心short咗跟住防暴屌埋一份

無錯
其實應該搵d人上天橋企
一黎你可以好快咁去阻止佢 唔駛橋下手足大叫
第二 你多人企晒d位 有d人就無位影而唔影
第三 可以睇水
真係諗得過

Good point

與其叫人唔好影相
不如自己保護操施做足啲
除非條友好展示咗惡意
唔係嘅話由佢地影/禮貌啲

=黑警pprb
不過我覺得我地可以做得更好

對運動有幫助嘅都支持
各有各做

三毛唔推 我幫推

我有興趣

今日有好多手足都好聲好氣好感動
話晒都係自己街坊

推！！！！！！

推！

攞文宣擋鏡頭

各位手足 係時候要搓吓你個心

打人嗰度
我覺得唔好阻手足打人好d
你唔想打佢地都無迫你打
當然係講緊藍絲 黑社會嗰d

等於警隊PPRB

呢班eq iq要好高

同前線溝通足夠既
成立到一定好有用

仲可以互相制衡

不過你地都要定時發洩下
始終負能量收收埋埋唔講得笑

g 持

成立唔係問題
但唔好變成左膠
喺某D情況下要當睇唔到
（今日刀斬人被義士反毆個單）
因為呢啲情況如果放過佢=放虎歸山

我一直自己一個on99咁做緊
希望有多d人加入啦
唔想再送更多話柄俾藍絲

同意，勿忘初衷，輪到和理非出場喇

兄弟爬山 各自努力
覺得啱同有用就去做

揾張a4寫住示威關公部

同5年前狗賊隊有咩分別

推 支持

贊成呀！我感覺到對家都想做啲差唔多嘅嘢！

很好！

加埋傳教士好無

傳教士要感化人

未必可以好機動咁應付特發情況

最量令到畫面冇咁圍毆feel啫

一定會「以武制暴」

驚手足控唔到打撚死人呀

各自做先

冇組職冇大台非糾察

避免比藍絲Page/CCTVB砌生豬肉。
你點都會比人砌到 放心

盡做

唔好意思, 對唔住
唔好意思, 對唔住

對唔治對唔治

有既我一定入

絕對支持

支持!!
等於狗隊既PPRB

支持
最怕同路人反感

支持支持

好計喎，啱哂想上前線又唔敢勇武果班。

推推推

啱啱都有同樣諗法 其實即係啲狗嘅PPRB咁

可行

PPRB protester ver.

有大量文宣內容要諗同要人幫手設計

另外大家有冇相熟印刷鋪又係安全？

係！今個星期唔好再衝！

岩

有朋友做印刷應該可以幫手!!!
有意pm再傾

抖M小隊

民民關係組

開group啦 呢幾日勇武休息到我哋做野

琴日拎部電話出黎睇TG GROUP都有人大叫"唔好影相呀".嚇親

示威者公共關係科

俾多啲人見到，推
宣揚運動！

支持 如果有tg group 我都想join

到底樓主開group未

如果索佢時候佢心臟病發生亡,你地按佢索佢嘅全部都算謀殺.
做咩咁蠢將自己放係咁危險地方.

放工先

推到開group

推

如果係黑社會或懷疑收錢攪事既迫供/扣手機拎證據或要求對鏡頭供出幕後老細

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

我可以幫手設計

改下個名, 禮貌係所有出得去既人都應該有既特質, 唔應該特別用黎強調係一部份人既特質

lm

禮貌小隊
我要報名

咦聽落有啲似 傳媒聯絡隊添

開左channel。
大家可以比住料先
聽日開Group

名唔重要啦，非實體組織

遍地開花，人人都有禮

開左channel講

要訂少少rule 唔係變左膠小隊

請入Channel比料

入入入

支持 我會做

not a bad idea

up

仲禮咩
依家俾人老屈到上心口 屌

莫生氣，切忌比仇恨蒙蔽雙眼

乖仔必入

Me too

得閒聽日睇睇

推，有必要

大家有想法，冇人踩出黎講

入啦

支持！

唔好閃過了

盡做，試下

千其唔好去機場 求求你地

1. 香港旅遊業春袋
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
10. 最佳國際文宣機會

入黎做支線

唔係阻啦。

之前有幾次藍絲打人

手足們都用索帶拘捕

你不再on99一人

支持
和理非用黎直擊政府無用 但幫補下民意好有用

糾察起大台篤灰

我地非組織做關公，不阻手足

比啲意見

差你一個

有用post要推

班狗講廢話

聽黎做乜

都諗得過

但千其唔好咩事都道歉

禮貌唔等同要道歉

第二點起碼要用A2 白紙先夠清晰易明

最好係四個字/盡量少字帶出訊息

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

入channel拜託

要相熟印刷鋪頭！